有請譚校長及一眾藝人一齊，剝你棚牙！

支持學運

搬龍門